屌，銀河艦隊又沉船

米爆啦

屌奶星

白白馬佳田

打比準備456啦死疤狗

輸一粒都叫沉，咁輸六粒叫咩

粟米

阿朗未嚟嗰陣
歐戰一向柒開

皇家鹿德里

巴塞

施舟咁嘅垃圾，仲可以呃飯食

而家個陣邊忽銀河 冇個有星味

拖舟

世三